點樣可以係大學提早畢業

其實點樣先可以係大學提早畢業？

一個sem讀晒≈120 cred

你係真膠定假膠?
每個sem讀爆cred再申請exceed max credit
再讀多啲cred
提早夠cred咪提早grad得

你問得呢題 我唔覺你可以提早grad到

你D major required/elective courses 肯定有prerequisite要你讀某D courses先可以讀，所以要另外再申請waive prerequisite

儘早讀哂大部份courses，然後申請提早做fyp

所以即系睇番pre-assigned 左嘅timetable，睇番邊啲未讀嘅科唔會同pre-assigned嘅科撞時間，然後向department申請係今個sem讀呢啲科？
小弟愚昧，還望各位Ching 唔好見怪